Apple 在巴西被罰款 200 萬美元 iPhone 不連充電器違反法例

⋯巴西聖保羅州最近對 Apple 判罰約 2 百萬美元，表示 Apple 在 iPhone 12 移除充電器違反了當地的消費者保護條例。雖然 Apple 表示大部分消費者本身已經有充電器，不連充電器是為了減少浪費，不過巴西當局並不認同。除了缺少充電器，當局亦認為 Apple 宣稱 iPhone 防水但對於因為入水導致損壞的 iPhone 卻未能按照保養條款免費維修。

好撚有points

Apple 宣稱 iPhone 防水但對於因為入水導致損壞的 iPhone 卻未能按照保養條款免費維修。

都係港共聰明
出咗事先話唔計

唔係唔計，而係唔關事

咁巴西真係岩Apple on99

200萬美金
對apple 嚟講係啲乜

巴西好波

佢一早講明唔包差電器架啦，又無人逼你買，唔啱咪去買samsung囉

慳慳埋埋要嘔返出黎

咁巴西都有消費者保護條例，蘋果唔滿意又咁偉大環保唔包差電器，咪唔好在巴西做生意囉

雖然TQQQ包埋aapl
但都唔洗咁既

就係因為佢唔包差電器 我揀左用小米

已證實iPhone 入水同水無關

你唔係全倉TQQQ咩

叉電器慳嘅錢點止200萬

Apple係cheap在冇叉電器之餘條cable又賣到貴一貴啫

賺少1個鐘

面子問題 一陣其他國家跟住屌咪仆街

垃圾iPhone
報應

我屌你非洲啊，我巴西架碌柒

百幾蚊啫...
出面買啲唔係apple原裝嘅都差唔多

你環保我認同喎，咁係咪應該扣番個叉電器既價錢起部電話到，要買果d 咪去買
依家係又無平到，又跟少左野

個碌